林鄭: 一國兩制至為重要 所以先處理西環再處理元朗

林鄭係記者會已經回應大家
國徽>平民生命
知唔知呀咁多位賤民!